【今日唔敢入元朗既手足 我希望你地都會著黑衫】

我有朋友今日著黑衫都唔敢，淆底，驚比人打。
打我想話比佢知，當你見到唔止元朗，成條街既人都係黑衫，
點都會有震懾作用，同樣係對勇武既支持

同時我想對淆底既手足講，你唔應該驚恐怖份子，怯你就輸成世。

連曬馬都驚
唔知講咩好

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

恐怖份子唔夠我地人多
夠膽出手
我地熔左佢

push

老實講 我係元朗着黑衫反而冇咁怯

Push

各位手足
萬事小心